巴士奇異事件

上次搭巴士出機場訓著咗覺
去到青馬收費廣場個站
突然隔離個嬸嬸無啦啦拍醒我
我以為咩事
點知佢問我：你訓著左 你唔驚訓過龍咩？

⋯⋯⋯⋯⋯

我話唔驚
唔該哂你 ⋯

佢話：哦 咁你繼續訓啦

但個刻已經冇意欲想訓

我拎起部電話碌吓
嬸嬸又再講：嘈醒你唔好意思呀

我話唔緊要

俾著係你地 會點做？
真係好多奇怪嘅人

係咪驚你暈左